{"personal":{"job":{"name":"Student/in","val":"student"},"age":"20","internet":"täglich","gender":"male"},"questions":{"question":[null,{"question":"Wie wichtig ist Ihnen Datenschutz im Internet?","answer":"Sehr wichtig"},{"question":"Haben Sie jemals eine Datenschutzerklärung, entweder auf Facebook, Amazon, etc., aktzeptiert? (Wenn nein, weiter mit Frage 5)","answer":"Ja"},{"question":"Wenn ja, wie würden Sie die Verständlichkeit dieser Datenschutzerklärung beurteilen?","answer":"Sehr Unverständlich"},{"question":"Was finden Sie gut an aktuellen Datenschutzbestimmungen?","answer":{"0":"Einfache Aktzeptierung","7":"Nichts"}},{"question":"Was finden Sie schlecht an aktuellen Datenschutzbestimmungen?","answer":{"1":"Strukturierung","2":"Verwendung von Farben","3":"Formulierung","4":"Textformatierung","5":"Verwendung von Icons","8":"Ich mag aktuelle Datenschutzerklärungen nicht"}},{"question":"Was könnte Ihrer Meinung nach an Datenschutzbestimmungen verbessert werden?","answer":{"0":false,"3":"Formulierung","4":"Textformatierung","5":"Verwendung von Icons","6":"Verwendung von Bilder"}},{"question":"Haben Sie ob in Beruf, Studium oder sonstigem, schon Kontakt mit Datenschutz gehabt?","answer":"Ja"}],"question2":[null,null,null,null,null,null,null,null,{"question":"Möchten Sie über die Verwendungszwecke der Daten informiert werden?","answer":"Ja"},{"question":"Wie würden Sie gern über die Zwecke informiert werden?","answer":{"0":"Alle Zwecke","3":"Icons"}},{"question":"Welche Zwecke würden Sie als sensibel einstufen?","answer":{"0":"Datenverkauf","1":"Datenweitergabe an Dritte","2":false,"3":"Werbung","5":"Newsletter Versand","6":"Kontakt","9":"Rechnung/Buchhaltung"}},{"question":"Möchten Sie darüber informiert werden welche Daten (Name, Adressen, E-Mail...) erhoben werden?","answer":"Ja"},{"question":"Über welche Daten würden Sie gerne informiert werden?","answer":{"1":"Sensible Daten"}},{"question":"Welche Daten würden Sie als sensibel einstuffen?","answer":{"0":"Name","1":"E-Mail Adresse","2":"Telefonnummer","3":"Adresse","4":"Gebrtsdatum","7":"IP-Adresse","8":"MAC-Adresse","9":"Aktueller Standort"}},{"question":"Würde es Sie interessieren ob Ihre Daten anonymisiert werden?","answer":"Ja"},{"question":"Würden es Sie interessieren wie wahrscheinlich es ist, dass Sie in einem anonymisierten Datensatz identifiziert werden?","answer":"Ja"},{"question":"Welche Wahrscheinlicheit würden Sie als sicher einstufen, mit der Sie in einem anonymisierten Datensatz identifiziert werden können?","answer":"20%"},{"question":"Würde es Sie interessieren bis wann Ihre Daten spätestens wieder gelöscht werden müssen?","answer":"Ja"},{"question":"Würde es Sie interessieren wer der Empfänger Ihrer Daten ist?","answer":"Ja"},{"question":"Wie würden Sie gerne die Empfänger Ihrer Daten angezeigt bekommen?","answer":"Alle Empfänger"},{"question":"Welche Empfänger würden Sie als sensibel einstuffen?","answer":{"1":"Öffentlichkeit","2":"Weitere Geschäftspartner"}}],"question3":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"1":"Datenverkauf an Dritte"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"0":"Verwendung der Daten zu Marketingzwecken"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"2":"Verwendung für Politische Zwecke"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"0":"Daten zur Verwendung der Verschlüsselung"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"2":"Daten für E-Mail Newsletter Versand"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"0":"Daten werden zur Kontaktaufnahme verwendet"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"1":"Schwierige Datenverarbeitung"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"1":"Weitergabe boilogischer Daten"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"1":"Datenweitergabe nur an Berechtigte","3":"Erstellen von Datenverbindungen"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"0":"Daten werden zu Datenpaketen zusammengefasst"}},{"question":"Welche Zweck der Datenverarbeitung würden Sie mit folgendem Icon verbinden?","answer":{"2":"Daten werden für die interne Verbesserung verwendet"}},{"question":"Besondere Anmerkungen oder Anregungen","answer":"test"}]}}